唔撚係話不割蓆？各有各做？

個撚個即刻左膠三毛上身咁狂屌
今次明明講撚到明係槍頭一致對外 各有各做
士氣本身已經唔係高㗎

利申：鍵盤戰士

衝係好 但衝爛左道門 然後呢？
你敢唔敢打警察殺警察先？
定係衝爛左道門就算？

策略上可能唔掂
但唔好下下都當係敵人咁屌

兩者缺一不可

去遊行啦巴打

支持現場一切決定

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

好多五毛

冇計 admin唔做野

絕對支持

和理非屌勇武就得
勇武對和理非就要包容

分化緊既係三毛 各位團結

鍵盤戰都好有用 巴打要幫手屌柒五毛

我地勇武派做啲乜，唔準你啲廢柴飯民過問
屌鳩你

唔好再互屌喇
大家最終目標都係一樣